迖哥又有新MV幫支那GAME賣廣告

見到迖哥仲有大陸GAME代言
就知道佢出賣香港人係值得既

又幫糞作賣廣告
佢賣親嘅game都好糞

達Ｇｏｒ唔洗開飯嘅

迖哥唔洗喊啦
支那GAME長做長有呀 (只要你繼續埋沒良心)

大J呢D咁唔識撈學人講良心講道德
抵你冇晒D JOB啦
我達繼續奶 必成最大贏家

依家除左完美世界M 我地仲有神魔三國志

賺支那錢冇問題wo

人地推咗幾多job你又知唔知呀
慘能到

达哥要供樓，體諒吓

隻game d廣告仲煩過brian

魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽魔關羽

好靚仔

算啦, 搵食姐

黑警 : 咪就係 搵食啫屌你老母

一直關注

我都一直關注緊迖哥

我迖

大J之前咁撚串? 睇下邊個笑到最後?

間代理係台灣公司

O REALLY?

引戰狗

易亨數位行銷有限公司於今（14）日正式宣佈獲得《神魔三國志》手遊港澳台獨家代理權。
公司名稱 易亨數位行銷有限公司
負責人 羅郁晴
地址 臺北市信義區光復南路495號4樓
公司狀態 核准設立
資本額 10,100,000
登記機關 臺北市政府
台灣喎

清你知唔知乜野代理？

乜野叫做代理*

iphone夠大陸制造啦清

歡迎入黎欣賞雙重標準既連登仔

唔關自己事既先會反

咪偷換概念啦清

閣下邏輯:
iPhone 美國公司 支那代製 = 美國貨
支那game 支那公司 台灣代理 = 台灣貨！？

護主護得你咁柒既？

從來我大支那天朝大國只會拖捨俾自己既狗
唔會有所謂公平交易
要食我既飯就只能跪著吃

真

唔見你屌埋熊仔頭？

而家仲有幾多隻GAME係一啲中資都無..

賺藍店錢 賺支那錢有咩問題

達狗

死迖狗

你呢個回覆會直接被無視

樓主唔屌你咪自己開po屌囉

其實google 都奶...
An ios 都奶 咁係咪唔用電話？

可唔可以解釋下？
同埋香港人應該自己團結，唔係求外國公司點點點
我哋對迖哥同外國公司個期望唔同好正常

熊仔頭連鄉黑kaying都用，一早染紅

一路關注香港唔表態唔撐手足奶共都冇問題

達狗奶共d零表態仲要串柒柒，我係要屌佢一個先你吹咩

lol全中資未又係繼續玩

咁你又問我really

丸龜製麵代理係大陸，m記代理係大陸所以係紅店，不嬲都睇代理

我點解要開po屌？我又冇諗住屌佢

kaying紅架咩？more？

臭蟲論源於是20世紀中國著名作家魯迅先生寫於1933年的文章《外國也有》。文中魯迅先生諷刺當時的中國人，被批評時會聲稱其他國家也有同樣的錯誤，來掩飾自己的錯誤；其名句：「凡中國所有的，外國也都有。外國人說中國多臭蟲，但西洋也有臭蟲。」。[1]現今社會，臭蟲論是用來批評不擇手段，企圖掩飾自己錯誤的人。臭蟲論亦是邏輯謬誤，被外國稱為「Tu quoque」。

樓主答我未

我問你知唔知乜野係代理？
你又答左我未？

唔係想屌人,咁你貼人出黎做乜,呢個POST係屌達哥既,你就咪騎劫,自己開個POST屌人都懶

kaying條仔係721白衣人

詳情plz

紋哂身知咩事啦

點會唔知呀，我同你講佢用台灣代理，你問我really? 咁事實係唔係台灣代理，我唔明你問咩really

唔怪之得D有錢支那人拎左綠卡 就當撚正自己係美國人
原來真係有人會認同

我問你點解問really, 台灣代理係fact, 點解你會對fact 問really？ 你講其他野無問題 ，例如話隻game係支那公司創造，但點解你會對佢係台灣代理好肯定好有自信咁表示質疑

我O REALLY係問你
你唔係覺得支那GAME俾台灣代理就當係台灣GAME下話?
相信你係誤會左喇清
但你既目的都係為左幫迖狗洗脫代言支那GAME既污名啫

抖音美國都有代理架
照閣下邏輯
你係咪會當TIKTOK係美國APP

閣下邏輯
抖音美國都係代理
所以TIKTOK都係美國APP

我無話隻game係台灣game, 但連登仔不嬲最著重代理架啦， 如果你咁講 ，唔怪得食m記無問題啦，美國餐廳黎，代理係大陸唔計，屌 一時一樣

之前又話不嬲都係睇代理
依家又話隻GAME台灣代理 但唔係台灣GAME
咁係唔係支那GAME呀?
你擺好個龍門未啫?

仲有你都未答我 TIKTOK有美國代理呀
咁TIKTOK仲係唔係支那APP啫?

ig表左咁多次態都比你班hater無視 依家咪求仁得仁唔柒理你 過番自己生活囉

香港政府表左咁多次態唔會回應訴求都比你班賤民無視 依家咪求仁得仁唔柒理你 搵黑警打鳩你地囉

唔好抄句式當回應左啦
依家講緊你自己拒絕人唔比人上船，依家又怪人唔企你果邊，做乜柒姐

根本賣咩廣告就唔係重點，你都係怪佢「自我禁聲」姐
又唔諗下係邊個良心當狗肺

一直關注事件
STORY講D模稜兩可既野就當表態

連登仔玩騰迅英雄联盟同騰迅堡垒之夜又點計
騰迅有riot games 100%股份 epic games 48%股份
連登仔出賣香港人玩支那game

多既我都唔想講，811開宗明義出文屌狗都叫模梭兩可

兄弟好言相向就話人假兄弟引戰狗
連黎鷹十幾二十年兄弟都係假兄弟引戰狗要反面
KMDD結婚都唔撚請迖狗

得你呢D盲撐既先係真兄弟

魯迅著名的「臭蟲論」──當人家抨擊中國人有什麼陋習時，馬上說「外國也有」，像家裏的臭蟲，你家有，我家也有。

之前又話不嬲都係睇代理 依家又話隻GAME台灣代理 但唔係台灣GAME

我無講過隻game係台灣game, 唔存在搬龍門， 因為主流連登仔最注重代理公司，m 記美國開但代理紅一樣唔食得，同埋紅字無錯，係陳述事實， 點解你當係搬龍門， 則係依家睇代理定原產先

選擇性失明既野我地識條鐵咩
咪比班傻仔自high囉
仲有fortnite

引戰狗咪講緊你同某幾件波台狗囉
你拉埋其他人落水，仲拉得好成功添
比你吹到全部人都係引戰狗，我不知幾撚佩服你手段高明

事實就係， 為咗反達，一時就睇代理，一時就睇原產公司， 講apple樓主就話你斷章取義，講m 記美國公司但紅代理就直接無視

咁玩支那game係咪出賣香港人
係定唔係都答唔出
選擇性失明

依家咪問緊你睇代理定原產囉
你搬好個龍門未呀?

你主張睇代理丫嘛 因為我話呢隻係支那GAME而你有異議
所以你覺得呢隻係台灣代理所以唔係支那GAME丫嘛
咁我咪問你抖音美國有代理 咁TIKTOK係唔係支那APP呀?

你答我啦

唔夠人講就QUOTE臭蟲論

做咩唔答人啫 TIKTOK有美國代理係唔係支那APP呀
成個孔乙己咁

唔好咁殘忍啦 你見佢次次都答唔到要射番個問題比你都知咩事啦

tiktok咪支那app 美國代理

係支那原產美國代理咁又點

偷換概念之王
一個冇人識既NO BODY玩支那GAME
竟然可以同一個公眾人物收錢代言支那GAME相提並論

利申:冇玩支那GAME 人地玩關我撚事 點解會入埋我數

達哥賺藍錢幫手足咋

神魔三國志- 支那GAME台灣代理 > 你覺得迖狗賣廣告收錢推廣俾香港年青人玩冇問題

TIKTOK- 支那APP美國代理 > 咁你覺得如果迖狗賣廣告收錢推廣俾香港年青人玩係咪都冇問題???

都係果句，連登仔最中意迫人表態，要人斷米路一齊捱窮，如果想用黃色光環去搵錢翻身就屌柒佢血鏝頭再批鬥，正中表又死唔表又死

迖哥表示幫緊果位手足就係自己(要供樓)

迖衛兵盲撐先係真兄弟
其他人都係引戰狗 (包括黎鷹 KMDD)

犬哥

達哥心中有手足就得啦，做兄弟嘅無需只言片語，一切在心中

一QUOTE臭蟲論就唔夠人講

照你咁講全撚部人都可以幫襯藍店啦
反正全部人都係NO BODY
真係厚臉皮到乜柒都講得出

1）支那game=支那製造game
支那製造game+台灣代理=都係支那game

2）麥當勞美資+紅代理=紅資

好難明咩？

隻game支那造 我理撚得佢邊個代理, 到最後都係支持支那繼續造垃圾game輸出外國
紅代理更加唔洗講, 直接比錢佢地洗

偷換概念之王又出招
依家直情亂扣我帽子
將我冇講過既野屈晒落我度
自己厚面皮唔覺不特止 仲要屈落我度話人地厚面皮

應該要有咁既實力先有資格做迖粉
唔怪之得迖粉個個都又厚面皮又無邏輯又鐘意偷換概念

佢地唔係唔明呀

佢地只係想安插一個理由俾迖狗
幫迖狗合理化收錢代言支那GAME

冇邏輯可言架迖粉

達哥底褲好黃

打成篇野一個point都冇
你都幾好野
宜家神魔三國志賺得多定英雄联盟/堡垒之夜賺得多
宜家冇人阻止你屌柒達哥
但唔該你屌柒埋所有玩英雄联盟/堡垒之夜既連登仔先

賺大陸錢反共
手足

對你呢D偷換概念既人仲邊有野好講啫
同你講道理都會俾人屈我出賣手足

冇野講就收皮啦柒頭
問你幾次都唔敢答
左兜右兜仲柒撚個柒婆
連登仔玩支那game是否出賣香港人YES/NO

又唔撚係我玩支那game 關我撚事？
你要屌連登仔咪自己開post屌

又唔撚係我玩支那game傻閪
咁都要入我數

你柯屎唔撚出係咪都要入我數？

邊個要入你數？
宜家問你YES/NO都唔得
你上黎討論唔比人問你野仲上黎做乜鳩
定係你只係想上黎博LIKE要人比認同你
你都幾慘，想開POST屌達哥攞存在感結果比人屌返轉頭

唔關我事咁你逼我答做咩撚啫?
同埋我都可以答你 我唔主張任何人玩支那GAME
但D NOBODY我理唔到咁多, 正如美國左膠玩TIKTOK我會恥笑佢地, 但都阻止唔到佢
不過迖狗收錢代言支那GAME明顯問題更加嚴重
而且佢係公眾人物, 亦係我曾經既偶像
所以我鐘意狙擊佢, 吹撚脹呀?

總之你個POINT就係:
魯迅著名的「臭蟲論」──當人家抨擊迖狗有什麼不對時，馬上說「連登仔也有」，像家裏的臭蟲，你家有，我家也有。

得喇 你同你主人迖狗一樣 都係偉大既中國人丫嘛, 你熱愛「臭蟲論」都係可以理解的

咁宜家神魔三國志賺得多定英雄联盟/堡垒之夜賺得多
邊個嚴重d阿傻閪
你話達哥出賣香港人
但又唔撚敢屌柒所有玩英雄联盟/堡垒之夜既連登仔
唔撚敢話連登仔出賣香港人
邏輯上根本就唔撚通
講左咁耐都唔撚明
睇你又唔撚係睇 理解你又唔撚係去理解
剩係識得打字
你係咪自細缺乏家庭溫暖定點要上黎乞正評

又出手偷換概念

隻GAME搵得多錢定少錢關我撚事
你覺得連登仔玩支那GAME抵屌你咪開POST屌佢地囉
關我撚事咩 依家我係你既代議士呀?
我覺得迖狗收錢幫支那GAME代言 引你呢D盲撐迖粉傻閪玩更加無恥
所以我咪開POST屌 我明狙擊迖狗既 吹撚脹呀?

講撚到我同D玩支那GAME既連登仔有親咁 以為我唔會屌柒佢地
屌鳩佢地咪屌鳩佢地囉
依家我屌鳩晒所有玩支那GAME既人 尤其是幫佢地代言既迖狗
因為相比之下我覺得迖狗無恥1000倍

滿意未? 我屌鳩晒所有玩支那GAME既人呀

不過屌佢地用1%力
屌迖狗用99%既力

吹呀??

得啦
即係你話連登仔都有份出賣香港人
順帶一提，達哥根本唔知有你既存在
成個post就得你一條友比人撚
不過我都玩得幾開心
早D訓啦
聽日一起身，達哥開心搵人仔，開台仲有4千幾人課金sub佢
而你就繼續恕婦出post打飛機

黎鷹KMDD呢D假兄弟引戰狗真係早走早著
迖狗有你呢D冇邏輯冇意志又鐘意偷換概念既真兄弟
係佢既福氣

剩係呃你班傻閪迖教徒錢都FAT FAT啦
你玩傻閪都冇批判性思考既
叫你俾晒成副身家, 什至俾埋個老母迖狗屌 你地都爭住去添

快D俾多D錢迖狗洗喇喎
唔好潛水住喎 繼續俾大家睇下迖粉有幾撚笨柒幾撚水魚丫嘛

我真係好撚想笑
邊個同你講我有課金俾達哥
我睇twitch不嬲都唔sub
同埋我主要都唔係睇佢，我主要係睇dota (admiralbulldog)既stream，
見佢開台先間唔中望幾個字
我只係見到你個恕婦雙重標準
黎撚下你隻傻狗者
點知你當汁到寶
可惜達哥睇唔到你個廢post，護達既fans又睇唔到
得我入黎撚下你陪你玩下咁

你幫迖狗含晒撚咁做護主犬
寧願做臭蟲論傻閪都要維護迖狗

乜課金俾迖狗好醜怪好柒咩？

洗唔洗即刻劃清界線呀

有個台灣YouTuber 叫Cheap
佢d片平時都有抽開共都有賣呢隻game
連登仔聲討人地未

中國多臭蟲，外國也有，所以中國的臭蟲不臭。
人哋有用熊仔頭賣支app廣告證明迖哥賣支app廣告係justifiable 咩？
依家係話緊你雙重標準咋關臭蟲論咩事

奶共迖

睇到樓主同人拗到無訓覺咁濟就覺得好勁

依家中國人都係話緊魯迅雙重標準之嘛

總之迖狗柯篤屎都香既
滿意未

你話係咪係囉
何必呢。。要我當眾玩鳩你條柒閪咁多次。。我就係鍾意撚狗咁撚你呢種傻閪恕婦

小心條恕婦屌埋你做護主犬

笑撚死
你係咪當你課左金既迖狗教徒係CONDOM?
同水魚們光速割席

閱讀理解零分
割你老母席咩
係你屈鳩我係教徒咋
成個post都係自high
你宜家係咪成個mon都係精

我代達哥多謝樓主宣傳

好彩玩英雄聯盟，冇玩達狗隻 game

金拱門撚係代理

做迖教徒奉獻俾迖太祖好醜怪咩？
做護主犬做左兩日，仆心仆命
但都要極力否認係迖粉

好似啲毒撚為女神不斷付出
但又唔肯認自己係兵咁

班迖粉傻閪黎
為左維護迖狗出賣智商

一樣奶咁IOS可以去邊度裝HKmap?

唔洗
呢啲係身為真兄弟既責任

(黎鷹 kmdd呢啲係假兄弟)

估唔到連登仲有咁多达狗fans
由佢上年出個post黎發爛渣屌鳩人條友已經冇晒信譽啦
屌你老味自己比支那水喉射住唔敢出聲賴乜柒“怕比人spin focus”
屌佢既就係引戰狗
14年雨革講到自己幾撚正義咁
而家對住d人民幣咪又係奶到雪雪聲
呢條友最鍾意就係play victim,活係自己世界
以為自己真係有個“達朝”,high撚大左

咁你一定係五毛啦
咪撚唔認呀
做五毛奉獻俾習太祖好醜怪咩？
做護主犬做左兩日，仆心仆命
但都要極力否認係五毛

好似啲毒撚為女神不斷付出
但又唔肯認自己係兵咁

屌你引戰狗
講得咁好叫啲迖粉點駁喎

反迖狗就係五毛

迖教徒世紀偉論

撚鳩雙重標準恕婦就係達教徒
恕婦肥毒撚世紀偉論

臭蟲論傻閪迖粉邏輯 :

因為其他人都有幫支那game代言(如熊仔頭)
所以迖狗幫支那game代言都冇問題

因為其他人都有開槍殺人(如美國警察)
所以香港警察開槍殺手足都冇問題

原來迖粉啲邏輯同藍絲一撚樣
唔怪之得可以接返迖狗奶共出賣港人
因為啲迖粉都係藍屍黎

屌熊仔頭有鳩人理咩 屌達哥就實有俾鳩跟風屌

收皮啦，你打D野唔係我講，傻閪
盲既就咪撚上黎啦，屌你老母

#33
權恩妃恩丁
•
1 日前

唔見你屌埋熊仔頭？

總之接受迖哥奶共先係真兄弟啦
真兄弟會明

黎鷹kmdd係假兄弟

咁我又點樣雙重標準法呀

搬龍門迖人？

其實我唔想無限LOOP
不過你條地中海貧血症肥閪既記憶力只係去到20分鐘
唯有照顧下d弱智人仕

你話達哥出賣香港人
但又唔撚敢屌柒所有玩英雄联盟/堡垒之夜既連登仔
唔撚敢話連登仔出賣香港人
邏輯上根本就唔撚通
講左咁耐都唔撚明
睇你又唔撚係睇 理解你又唔撚係去理解
剩係識得打字
你係咪自細缺乏家庭溫暖定點要上黎乞正評

仲有人撐佢

傻閪

咪一樣道理，連基本邏輯思維運用都唔識
你智商係咪連50都冇？
為左照顧你呢啲弱智人士
幫你改左啲細節

臭蟲論弱智傻閪迖粉邏輯 :

因為其他人都有玩支那game(如部分on9連登仔)
所以迖狗幫支那game代言都冇問題

因為其他人都有開槍殺人(如美國校園槍擊案)
所以香港警察開槍殺手足都冇問題

共產黨都有小粉紅撐啦

我地迖朝都有班小粉迖撐

其實佢上年之後係咪中左邪

我地啲迖粉照撐
係咪仲邪

你條撚樣只係識偷換概念
如果達哥幫支那game代言有問題
咁其他連登仔玩支那大作有冇問題呀屌你老母
宜家神魔三國志賺得多定英雄联盟/堡垒之夜賺得多

講左咁耐都唔撚明
睇你又唔撚係睇 理解你又唔撚係去理解
剩係識得打字
你係咪自細缺乏家庭溫暖定點要上黎乞正評

14年果時可能仲未同中國有咩合作,咪敢講兩句
不過都只係迎合高登仔姐,成日話佢係黃,呢啲都係達衛兵既幻想
而家比人鬧左成年都冇澄清,姐係表示佢同中國既關係已經千絲萬縷
最好笑班迖衛兵成日話"迖哥冇左份工你養佢呀"
成班好似識得達狗真人咁,咁多廣告咁多野做會冇錢
見到班達衛兵護主護到咁撚樣,我就諗起以前高登果篇少女時代潮文

偷換概念之王話返人偷換概念

咁係咪因為有部分on9連登仔玩支那game
所以迖狗代言支那game就冇問題啫？

答我啦傻閪迖粉

上面有人問我地迖粉同迖哥係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日迖哥已經結咗婚，生埋仔，我地都會祝福佢，守護佢 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意迖哥，我只可以答你，因為佢係迖太祖

偷換概念之王話返人偷換概念

咁係咪因為達哥代言支那game
所以連登仔玩支那game就冇問題啫？

答我啦傻閪恕婦

其實紅左之後已經得返燥底打機,成日係度鬧啲角色偽善低B乜乜乜,心情差咪唔好開台

路過問下 玩中國game 有咩咁on9
個個都玩架喎 你冇朋友？

就係呢篇,笑到我仆街
我以前以為追韓星先會追到壞腦
原來迖狗都有呢個威力

睇黎閣下先係有地中海貧血症得20分鐘記憶力果個

我一早屌撚晒玩支那game啲on9仔啦
護主護得你咁撚柒
仲有乜野好講呀
自己衝出黎柒

條撚樣唔知大把GAME都係騰迅資本
LoL Fortnite... 但條撚樣又點敢開post屌。。
唔通同全連登為敵

都係俾心智未成熟既傻閪中學生盲目吹奏

台灣代理支那驚大多數都係支那人開喺台灣嘅空殼公司

我淨係鐘意追擊迖狗呀
吹呀？
你咪繼續打支那game飲喜茶囉
傻閪支那迖粉

請大家珍惜迖哥

要屌就開post上遊戲台屌啦傻閪懦夫
縮係度屌你不縮返入你老母個肥閪洞度啦
邊撚個睇到
你個弱智腦退化老母
你唔好細細聲同你老母講

十年前已經講緊支那人喺台灣開空殼公司代理返支那驚
同台灣、泰國啲專做支那生意嘅旅行社一樣，支那人呃支那人去台灣參加低價旅行團
資本額咁少唔使諗都知啦

我係鐘意狙擊迖狗一個呀
吹撚脹呀？
尤其係撚鳩你啲傻閪迖粉
見你地醜態盡出就覺得開心療愈

繼續幫我推post俾多啲人見到你班傻閪水魚

迖粉需要理由撐迖哥呀
不要說穿

2017年志於發展跨境傳播而成立，提供服務品牌策略、廣告、顧客關係與商務、公關與影響力、數位社群、數位轉型.............協助中國與跨兩岸的客戶落實「在地化」的傳播策略建立更具競爭力的品牌推廣。

一間好年輕嘅支那在台空殼公司，負責輸出支那game去台灣，以文化產業侵蝕台灣

迖粉同藍絲一樣

為左撐迖(共)
就算要違背邏輯理性良心道德指鹿為馬

都係義無反顧的

5分鐘前又話屌柒所有連登仔
比我串撚爆之後又話唔鍾意喎，宜家又唔屌喎
彈出彈入，一時又屌一時又唔屌
咪即係雙重標準囉傻閪弱智狗
你只係一個渴求認同同存在感既可憐蟲
點知事與願違，屌你既人重多過附和你既人
成個POST變撚左公開處刑你條恕婦既行刑場
回埋你最後一次，廢事幫你推POST，之後直接BLOCK
最後奉獻一句，搞掂你d邏輯，論點同論據先好走上黎
一時又係，一時又唔係，講兩句又唔撚記得自己之前講過乜
一係就盲，又亂扣帽子，唔夠人講就屈鳩人係打手，笑撚死人咩
返去食返d藥，唔係只會比撚狗為樂既人玩到一件衫都冇剩
你只係一個一無所有既恕婦，開幾多POST都改變唔到你悲慘既現實

幾撚時有唔屌呀
咪話左用99%力屌你個主人迖狗
1%力屌其他玩支那GAME既ON9仔
我鐘意呀吹撚脹呀

唔夠人講就潛水

怨婦個怨字都打撚錯 仲要打撚錯咁多次

到依家仲係要屈人雙重標準
你咁鐘意既玩支那GAME既連登仔咪自己開POST屌囉傻閪
以為我係你既代議士呀?

為左護主 連尊嚴都可以失去 俾我撚到體無完膚
依家見俾人圍屌喇就決定要深潛敗走

今晚去課多D金俾迖狗 叫佢安慰下你啦
睇下佢會唔會理你

D少時毒撚起馬都可以幻想同個泡菜靚女有聯系
你條傻閪毒撚慘撚到要幻想同個騎呢奶共柒毒撚(迖狗)有聯系

你老母生著你呢D地中海貧血症白痴傻閪真係慘
希望你有個正常既兄弟姊妹啦
如果唔係以你咁既IQ同EQ
都幾撚難媾到女
你父母從此就絕後好撚慘

你作為玩具都幾撚好玩
咁就玩撚壞左你條傻閪
快D搵迖狗安慰下你啦(不過記住課左金做水魚先, 唔課金冇得留言)

iPhone夠made in China 又唔見你唔用？ 抵制就抵制得徹底啲 唔好雙重標準

Btw大J哥日日直播LOL 係未宣揚緊香港年青人玩大陸game?

總之你祖先係中國人
就冇資格批評迖狗奶共

魯迅先生召喚

臭蟲迖哥有
大J也有

所以冇問題

迖粉快啲入嚟俾我撚

當然有資格啦 前題你有冇用中國野啊？ 講真連條底褲都中國製 幫緊中資仲好意思公審人

你飲中國既水仲有資格批評迖狗奶共？

成team 人等達哥養

黎鷹KMDD呢啲假兄弟引戰狗阻人發迖打爛人飯碗

連自己都其身不正 咁就唔好話啲案比紅官判啦

閣下邏輯
你講中文其身不正學人反共？

呢到得你網絡批判 柒咗就收皮啦 成個荷蘭叻咁 我唔知 我唔清楚 我睇唔到

夠你柒？
一個比喻就收你皮
啲邏輯同蔣勵芸一樣
「你飲東江水就冇資格反對黨」
「你用iphone就冇資格屌人奶共」

奶共迖啲fans啲邏輯同藍絲一樣咁on9

都唔明 你地咁有骨氣 又要用人地啲野 又要屌 好笑既係睇電影入支那網 睇大陸字幕 人地字幕審查又話玻璃心 用緊人地既話又要屌 正一現實生活都做緊閪客 不用分得那麼細 你們都是中國人

啱呀

全世界都同迖哥一齊做中国人唔好咩？
點解要出黎反共咁on9咩？

一齊做藍絲支持迖哥

達哥係唯一訂閱人數唔高又搵得多既人

達哥仲有FANS架咩

好撚多呀

樓主好多迖粉幫佢護航

(利申。迖哥死忠)

我地迖粉做水魚課金
再加埋祖国既祝福

想唔發都難啦

然後樓主就唔會覆你

一直關注事件
願傷者(警察)早日康復

最近台慶幾乎所有人都番哂黎
先唔講64 KISPY個D,
連豬肉生命,郭大俠,CK, 路飛, OSCAR, 恆仔都番埋黎
再爆左原來SOSADSON同MUV兄弟一直都仲同達叔玩緊

上面肯定全部都係藍 全部盲撐達哥啦

所以咪話kmdd同黎鷹係假兄弟引戰狗
真兄弟會明
假兄弟先唔明

臭蟲論又點?
以為自己搵到咩有力證據可以駁斥到自己唔係盲反?

成日搬臭蟲論出黎你自己咪一樣駁唔到自己係雙重標準
臭蟲論 諗起你自以為好有說服力個樣就好想笑

啱呀
魯迅雙重標準盲反中国人
見到佢自以為好有說服力個樣就好想笑

佢仲要每個CM都偷偷留下負評

紅字大字好型

接受唔到自己啲CM有負皮？
奶共迖教徒

D字大隻D即刻覺得講野有說服力左

迖狗紅底奶共仲撚型

迖狗咁多支那廣告仲撚有說服力

再推多兩下先
想比多D人見到盲反達哥班友係咩質素

推

PUSH

啱呀
迖哥唔洗供樓呀？
出賣兄弟出賣香港人天經地義

繼續推啦

俾大家睇下迖粉有幾愛迖哥

笑撚死，咁嘅樣同歌喉都打到入大陸
連登仔口味真係奇特

你識條春

迖哥係賣忠誠既(對中共)

做乜咁冇恆心唔繼續推

但佢唔唱習思想唔唱煲冬瓜

可能留返蟈慶唱

夾夾埋埋都推左10幾下啦

成熟啦
今日happy friday我出去飲下野仲好啦
你估好似你咁得閒mon撚住個post咩

屌 你好殘忍

好威呀出去飲野諗住食幾多條女呀

KMDD黎鷹呢啲咁笨走去表態做黃絲既假兄弟

抵俾迖哥啲真兄弟杯啦

明明ig有出聲 連登都可以講到人藍
班大J打手真喺好恐怖

迖哥代言支那廣告的事
能算奶共麼

拍大陸廣告=奶共？ 你知唔知你反緊咩 中國定反共產黨 一啲邏輯都冇就話撚人

緊係唔算啦
支持香港警察都唔算奶共
你可以睇花木蘭了

ching收咗好多錢

民主運動啲抗爭者係咪都收左好多錢？

純覺得你小學雞姐，打咁多野狙擊

民主運動啲抗爭者係咪都好小學雞？
冇錢收都成日出黎抗爭俾黑警打？

熊仔頭拍支牛同支game廣告呢

魯迅先生 : 迖哥有臭蟲，熊仔頭也有

ok我支持屌達哥

咁熊仔頭應唔應該屌